6月9號一定唔會發生既事情

A. 世界和平
B. 泛民總辭
C. 世界大戰
D. 世界末日

會發生的事
A-Z：共狗起牆成功

E. 樓主俾狗屌